垃圾五毛出沒

［有圖］國際防暴警察制服標準，一野收李家超皮！

新ac 冇論點 畀人反駁就選擇性回覆 阻礙討論
麻煩大家完全封鎖 謝謝

#256002 無撚野下化